是日晚餐 蔥油厚切欣宜伴楊戩飯

豬扒大塊好撚正
可惜有一隻強熟了
不過點都好過渣哥精液強
蔥油肯定好食加咗糖
個老火湯好難飲
唔好問我點解係公園食

又公園

點解唔係公園食

公園食好舒服
呢個場下次唔黎
無枱食飯燈光又差
好似比蚊咬咗兩下

訓天橋底？

唔準係咁侮辱塊豬扒

邊個公園係冇蚊咬

聽日晏晝食咩？

痴撚線冇丁力太陽蛋點食呀

粒強仲大件過欣宜

你岩
而且今日好熱

@鄭欣宜

多謝關心有床訓

sorry大佬

琴日無蚊好正
仲未諗到呀
你係唔係星期四開始失業

係
見唔到三個黃咩

係聽日last day要執包袱，諗住早啲出去食飯

洗唔洗同你farewell

好呀，聽日公園見

毒男有人陪了

咁多公園點認

我都希望啦

一齊

我唔係返灣仔

楊戩？咁隻哮天犬呢？

1230 東美等

樓豬小心凍親

好熱出晒汗

咁正

晚超美

好味
得返聽日有堂食

唔到正仆街

你以為我無去過嗎

喂同時代冇得比喎

個黃熟哂？

See u

屌你老母日日講時代
我就係食緊時代
咁都睇唔出
咪撚做打手啦

認錯人好尷尬

有三個熟了一個

飽唔飽肚

淆底嗎

下我餐餐都堂食冇買過外賣喎

食完好飽
外賣自取$50

驚驚地你笑鳩我點算

時代咁多人食
邊有位呀

長沙灣好大間鋪喎

係咪蕭生個間？

我就打算去對面買車仔麵，到唔到就隨你啦

why you know?

條友俾人踢爆陳雲粉嚟 成日扮老蕭fans

你唔黎我就自暴自棄食和平啦
Btw瓊媽黃定藍？

咁抵 巴打屋企是咪好多黃店

clever

唔好咁啦
我黎
仲未剪頭髮油頭

瓊媽未聽過
聽日研究下

好少呀
石門就好多

未剪同唔洗頭係兩回事
早抖吧

好啦聽日見
我早少少起洗頭

三眼飯

要分兩餐

點解垃圾

可能我鍾意食瘦 唔覺有問題

但我覺得咬柴咁
你去試下囉
其他燒味都一般
呢個價錢真心不了

你諗住試曬全港啲公園？
開個包膠post

可以wo
好似個千秋先生咁
做youtuber得唔得

你著藍色短袖衫？

你短頭髮？

Yes

落雨啦小心